{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47563&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평산골이야기"
    },
    "text": "美しい山の中に位置しているペンションです。 清涼な空気と涼しい風、渓谷の水の音を聞きながら旅行を楽しむことができます。周辺には有名な観光地が多く、愛する人たちと旅行の思い出を作ることができます。加平駅まで車で7分、カルボン山自然休養林まで車で9分、ジェイドガーデンまで車で22分です。入室は5:00時、退室は22:00時以降です。 客室は調理が可能な一部の客室とそうでない客室に分かれています。調理可能な客室には、炊事道具や食器類が完備されており、肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。炭とグリルはレンタル可能であり、2人基準5,000ウォンであり、追加料金は1人当たり5,000ウォンです。全客室でバーベキューが可能であり、現地での決済が必要です。最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理も禁止されています。 また、ペットの立ち入りは禁止しており、保護者を同伴しない未成年者は利用できません。 写真は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますし、ゴミは指定された場所に分離してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは美しい山の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には加平駅やカルボン山自然休養林、ジェイドガーデンなどの有名な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5:00時、退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように分かれていますか？",
            "answer": "客室は調理が可能な一部の客室とそうでない客室に分かれています。"
        },
        {
            "question": "調理可能な客室ではどのような料理ができますか？",
            "answer": "調理可能な客室では炊事道具や食器類が完備されており、肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "全客室でバーベキューが可能であり、現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "写真は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "写真は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 430
    }
}